各位香港特別淪陷區國安法嫌疑犯入一入嚟

台灣一個諷刺節目一開始就講國安法

聽到「全國人質代表大會」「香港特別淪陷區」好想笑，但係又笑唔出
見到主持掛住黑色洋紫荊好心酸